點睇龔成，成成

？

ALL IN 2800

死得啦 含指妹市

Byd

成成>城城>誠誠

咁你問下佢有乜對策了

叫我報班讀

講埋啲阿媽佢個啲 讀者問答 篇篇啲style都一樣 啲回覆又勁公式化 心諗jm9 日日出一篇係到幫自己宣傳

阿媽係女人*